今日想射波一日 有冇地方租嚟瞓覺最抵？

如題

賓館

想問下邊一區同埋幾錢左右？

失眠?

青衣嗰三間酒店 一百蚊都唔使

300

搵bnb 大把

就咁what in入去可以嗎

上網訂

咩網？

隨便搵個酒店搜尋引擎打返香港就有啦

去隔離咪得，以革命之名徵用間屋